有冇人想做/做緊學徒

想轉行，有冇師兄一樣等緊學徒辦事處電話

HOME OFFICE緊

交左資料幾耐?

月頭交